{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023100518830/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "맥시 스커트 - 애쉬"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はFW23 / 323X27LYP4です。 この商品は足首まで下がる長い丈のマキシスカートで、落ち着いた高級感のあるカラーでフォーマルなムードを演出しています。 また、後ろ下段にスリットを加え、活動性も良いです。 このマキシスカートは格式がある席や特別な日にドレッシーに演出するのに適しています。 この製品の素材は表地でポリエステル87%、レーヨン9%、ポリウレタン4%で構成されており、洗濯方法では濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので、軽く手洗いしてください。 また、機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンがけも避けなければなりません。 金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、デザイン上、装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 また、白色系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "このマキシスカートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ポリエステル87%、レーヨン9%、ポリウレタン4%"
        },
        {
            "question": "このマキシスカートの洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意し、軽く手洗いすること"
        },
        {
            "question": "このマキシスカートはどんなシーンに適していますか？",
            "answer": "格式のある席や特別な日にドレッシーに演出するのに適しています"
        },
        {
            "question": "このマキシスカートはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "足首まで下がる長い丈のマキシスカートで、後ろ下段にスリットを加え、活動性も良いです"
        },
        {
            "question": "このマキシスカートの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意し、機械洗濯や高温のアイロンがけは避けること"
        },
        {
            "question": "このマキシスカートはどのようなカラーですか？",
            "answer": "落ち着いた高級感のあるカラーです"
        },
        {
            "question": "このマキシスカートの装飾物についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "金属部材は肌と直接摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合は注意して取り扱うこと"
        },
        {
            "question": "このマキシスカートを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "金属付着物によってサビが発生する可能性があり、白色系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要です"
        },
        {
            "question": "このマキシスカートは変色しやすいですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意が必要です"
        },
        {
            "question": "このマキシスカートの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 463
    }
}